{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73260&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 HOTEL GRAND BAY 1호"
    },
    "text": "保寧最高級の新規宿泊施設GRAND BAYグランドベイを検索してください。 内部駐車場を満車する場合、近くの公営駐車場をご利用いただけます。 計35台の駐車施設を保有。 3人客室と4人客室の一般客室は、保寧GRAND BAY 2号店で予約をお願いします。 出張客のためのホテル全室Free WIFI。全室携帯電話充電器の完備。 全室電気ケトル完備。 全客室に洗面台完備。 部分客室浴槽完備。 全室55インチTV完備。 全室特急ホテルメモリーフォームベッド完備。 3人客室と4人客室の一般客室は、保寧GRAND BAY 2号店で予約をお願いします。 基準人数以外の追加人数が入室される場合、事前にホテル側に協議した後、当日現地にて一人当たり追加料金が発生します。 基準人数追加に対する布団代も追加料金が発生します。 客室間の移動禁止及び2人以上入室する場合、男女同室での宿泊は絶対不可 / 摘発された場合、強制退室措置及び当該理由により払い戻し不可です。 基準人数以外に無断で追加人数が入室される場合、強制退室措置及び当該理由により払い戻しはできません。 パスクチ徒歩20秒。 3人客室と4人客室の一般客室は、保寧GRAND BAY 2号店で予約をお願いします。 イーマートから徒歩圏内。 大川海水浴場 車両 10分距離。 大川駅徒歩2分。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAND BAYグランドベイはどこで検索できますか？",
            "answer": "保寧最高級の新規宿泊施設GRAND BAYグランドベイは検索できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイには内部駐車場があります。満車の場合は、近くの公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイは計35台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイには3人客室と4人客室の一般客室があります。ただし、予約は保寧GRAND BAY 2号店でお願いします。"
        },
        {
            "question": "無料のWIFIはありますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの全室には出張客のための無料WIFIが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には携帯電話充電器は備えられていますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの全室には携帯電話充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室には電気ケトルはありますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの全室には電気ケトルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室には洗面台はありますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの全客室には洗面台があります。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽はありますか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの部分客室には浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "テレビの大きさは何インチですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの全室には55インチのテレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのようなタイプですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイの全室には特急ホテルメモリーフォームベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数が入室する場合は、事前にホテル側と協議し、当日現地にて一人当たり追加料金が発生します。また、基準人数追加に対する布団代も追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイでは、部屋間の移動禁止および2人以上の男女同室での宿泊は絶対に不可です。もし摘発された場合は、強制退室と払い戻し不可となります。"
        },
        {
            "question": "パスクチへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイからはパスクチへは徒歩で約20秒です。"
        },
        {
            "question": "イーマートへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイからはイーマートまで徒歩圏内です。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイからは車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "GRAND BAYグランドベイからは大川駅まで徒歩で約2分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 758
    }
}